Place la semelle du pied droit sur le ballon
Ramène le ballon derrière toi et pousse le avec l'intérieur du pied droit derrière ton pied d'appui
Tourne-toi sur la gauche d'un quart de tour et continue ta course dans ce sens
